\subsection*{week1}
\begin{itemize}
    \item Bladzijden 1-9 van Schmidt-Hieber
    \item Hoofdstuk 3 van Xiu (voor UQDA) -- herhaling approximatietheorie (stone-weierstrass, orthogonale polynoombases etc)
\end{itemize}



\subsection*{week2}
\begin{itemize}
    \item Bladzijden 10-13 van Schmidt-Hieber
    \item Hoofdstuk 4 van Xiu
\end{itemize}

\subsection*{Vragen week1,2}
\begin{itemize}
    \item Curse of dimensionality waar voor alle nonparametrische statistiek zonder verdere aannames?
    \item Is (2.4) de expected excess loss zoals bij Muriel?
    \item Klopt het dat supnorm van maxabs gelijk is aan globaal maximum over functie door maxabs als functie zelf te zien? i.e. $\abs{f}_{\infty}(x) = \max_{k} \abs{f_k(x)}$
    \item Andere papers bijhalen voor verklaring uitspraken in tekst? Bv.: loss surface, energy landscape, spherical spin glasses, loss lies in band
    \item Klopt het dat minimax rate $r = \inf_{\hat \theta} \sup_{P \in \mathcal{P}} \norm{\hat \theta - \theta}$  en risk $O(r)$ ?
    \item Holder functies? Wat is precieze def?
    \item Nodig om zelf al te gaan programmeren?
\end{itemize}


Nu doornemen van Tsybakov.


\subsection*{week3, 4}
\begin{itemize}
    \item Kernels en nonparametric estimation van Tsybakov. Variance-bias tradeoff van MSE.
\end{itemize}


\subsection*{5, 6}
\begin{itemize}
    \item Verder met Schmidt-Hieber, t.m. blz 18
    \item Nodig om covering entropy en VC dimension door te nemen? Welke stochastic error wor bedoeld?
    \item TODO: vraagtekens blz 12, 17 bekijken.
\end{itemize}
The conceptual difference between the ''true'' (in a classical sense?) function $f_0$ and the estimator $\hat{f}$ is important.


\subsection*{7, 8, 9}
\begin{itemize}
    \item Moeite met indelen tijd door lesgeven
    \item Kan uitbreiding van nonparametric rates naar dimensie $d$ op later stadium?
    \item Vraagtekens 12: uniform random design (verdeeld over d-unit cube) en KL divergence
    \item Blz 17 nodig om covering entropy en VC dimension door te nemen? Welke stochastic error wordt bedoeld?
    \item Blz 18 minimax rate $n^{2/(2+d)}$?
    \item Blz 18 natural generalization for $x^{-k} \sigma(x)$ CDF-like, for fixed $k$?
\end{itemize}
