lijst van vragen/todos
invariant measures beter begrijpen
duality beter begrijpen
harmonic fns beter begrijpen
diffusion beter begrijpen
inclusion vs exclusion: Inclusion without max amount particles, exclusion with max amt particles at sites.

wealth distribution vs energy distribution? i.e. 4.1 vs 4.2


Diffusion process is a Markov process with cont sample paths for which Kolmogorov forward equation is Fokker Planck equation.


Is hoeveelheid wealth $s=x+y$ conserved over tijd? (gok: ja). Wealth distribution afhankelijk van wealth als in progressief oid

page 5 rmk 2.2 (1-epsilon) ipv epsilon? niet super belangrijk

p8 unique, ergodic?

page 9 rmk 3.1 hoe leid je pareto dist af?

page 9 eq 15
Kom je hierop dmv $\nu(Lf) = 0$?

page 10
wat betekent een distribution over $s$? Aangezien deze conserved is?

page 12 welke theorem gaat het om in ref [1], is deze nodig?

% page 12 hoe volgt eq (24)? geeft exp van generator nemen tegelijk met functie $D$ de gewenste verwachting?
% Dit volgt met technisch resultaat van Voss-Boehme, Schenk et al

page 12 midden pagina hoezo mag $\mu(x) = exp(-x)$ gekozen worden? kan dit niet tot tegenspraak leiden met duality?

% page 13  hoe volgt $\int x^n \diff \mu(x) = \frac{\Gamma(b)}{\Gamma(b+n)}$ ?
% nth moment gamma distribution ? This has extra factor

page 13 hoe eq (28)?

page 15 hoe niet factor $2^2$ in eq (36)?

page 15 r and s swapped eqs (36) and (37)? Volgens berekening eq (36) fout.

page 15 minteken in een voor laatste eq

page 15 hoe volgt laatste eq uit (37)?

page 16 is $\nu(s, r) = \psi(r)/C$ ? beetje getover dit

% page 16 waar komt extra $r(1-r)$ vandaag in eq (38)? klopt niet met uitrekenen, of afgeleide verkeerd gedaan oid

page 17 Twee eerste van laatste drie stappen.